靈異撚入

之前見到有巴打話係街有人派利是俾佢唔好收，令我諗返起自己以前係天水圍某條隧道見到一個紅色既錦盒，果陣時真係好想打開佢，但到最後都係俾朋友拉走，唔知入面會會放左d咩

加太賀花之戀壽司

認真嫁

btw應該都係冥婚野掛

如果開左個盒今年都唔知幾多歲

錦盒圖

龍袍